庾澄慶同哈林到底咩關係！！

又年經

複製人嚟

提出的證據先好

一個喺台灣有極高地位
一個就喺中國好聲音度做小醜